九巴我屌你老母，郁d就話暫停服務，無社會責任感！

平時賺撚到盡，一出事就夾埋的士狗劏香港人

港鐘先係最好

本身我搭果架九巴就18.6
而家塞左勁耐的士返到公司遲大到，仲要比300
九巴係咪同的士佬有親？你老母

港鐵有承擔，真心讚

咁多樹都未清, 出車塞住你又屌狗巴架啦

我覺得九巴無問題 ... 承擔 ? 路面唔安全都繼續服務就叫有 ?

幾百蚊撘程的士都俾唔起

我要覆600個post 先賺到

Home office 啦
又幫你賺左1個post

賺咁多都唔識得回饋社會

好想入行
個聽聞只係會請特殊學校fresh grad

樓主唔係返工場咩，仲有開？

我起左你底，睇左你嘅情況
你求奇揾間醫院睇一睇
下年就會入學

比個客罵2句係欽洲街大撞，平時好有？仲未計班狗賊竟然話加人工就安全

小妺妹，咪撈埋黎講 ⋯ 元朗屯門天水圍大埔上水塌樹情況連一條雙缐行車路都要S字型行車，公路D路燈仲要局部開到 ⋯ 巴士點行？地鐵行到，因為路面狀況影響唔到佢。

缐你老母咩

屌多一日

你咁講姐係屌某個手足姐